[動物傳心師] 還原盧狗回應開槍事件 內心個句 !!

佢個撚屌嘅意思係

黑警 速狗 亂棍毆打示威者當然冇問題啦! 有人死過咩? 唔會有生命威脅架 唔好作無謂反抗啦

示威者用棍打黑警呢~ (仆街 831支棍真係打得死人喎) 緊係抆槍射鳩你啦..我打份工咋
想得閒捉女示威者番去屌下 捉人番去當沙包發洩下 每個月幾皮野舒服呀

推